你覺得你嘅色情指數有幾高

1 ～ 10
1最低
10最高

10

0

69

100/10

1069

11

有冇人同我一樣已經性饑渴到痴線
例如行街睇到女就係諗緊點抽插佢地

每日打一次飛機

名？code？seed？

10, 日日打J都唔厭

10/10

2分
成日兩三個禮拜都無咩性慾打飛機
有大把嘢想做多過想解決性需要

死毒撚你咪又係上連燈圍爐打飛機
認啦聖人
利申：10/10

都係其中一件想做嘅事嚟
上嚟圍爐幾好吖

唔好喊啦
食色性也，想打J好正常姐
大把巴打陪你一齊打

想幫你打

唔啦，我怕我起唔到機會令你失望

叫樓豬幫你含硬佢先

咁就要睇你有無咁嘅能力同關係啦

有無指數評分表

你應該真係好忙

係
真係排隊都唔知排到幾時先到想解決性需要果part
細細個無憂無慮日日打兩三次飛機嘅日子再也不復在……

第三個求名

6969

3/4
J都唔想打

太渣
我直接去抽插佢

同求🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿

未瞓醒，3分啦 是是但但 求求其其

望到靚女都掂橫掂過。。。其實我知衰架，實得罪人地

[ABS-139] 僕を誘惑する隣の綺麗なお姉さん 咲夜由愛

無限 啱啱又每日一丁了

9/10

出街絶大部時間只會望女，透視晒男人

會凝視定睄一兩眼

求埋1 2

21號到26號同條女去左英國玩
3 4點就天黑返酒店 晚晚扑兩三次 暫時無哂性慾

真係扑得太密 真係會厭
尤其要戴套扑

第四套

無用套 都攰架大佬
插成半粒鐘插到腰都斷先射一次

有時諗諗下自己打個丁 食下快餐仲好過扑野

咁又唔會 次次都係我想扑

一無嘢做就想渣波

seed呢

9999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999/10

未黎m 7/10
黎m頭同尾 10/10
黎緊多血時 6/10

10

為性愛而生存

唔好睇片啦 會壞腦 影響性能力

扑太多將來會唔會不舉

有無研究性愛招式 增強技能等等

唔性饑渴都咁

咲夜由愛同桃谷真喺好L正

同女朋友去咗六日旅行
每晚搞一次，半夜醒咗又搞一次，朝早醒又搞一次
Check out 嗰日臨走之前再嚟多Q
每次都起碼半個鐘，真係搞到JJ都痛，但都係要搞

色情:7
變態:7
有d咸野自己都接受唔到

9

696969696969

潮文嚟？
成日見

每0.5秒諗一次鹹嘢 每5分鐘扯一次旗 每30分鐘射一次精

∞/10
見到男人都想做愛

真人真事

靚既就凝視，中上既睄一兩眼，一般/豬扒就當佢透明

6

100000000000000000000000000/10
每一條靚女都想抽插

100/10 聽日同條女去台灣 想屌到佢出唔到門口

3

1000
男女動物都想插
無論年齡

一世平安

999/10

10000

三四樓咁高啦

ig見到啲女好撚想屌爆佢地個西

感謝大大無私的奉獻

鐘意睇啲囡囡點比人玩

一日打4次丁

高人

１０

係咪震蛋個啲

好正常 搞到底褲成日一撻撻

1同0仲要69

如果佢仲繼續拍AV, 一定上到一線頂級, 可惜

睇強姦痴漢

3

自問都幾咸濕，同親女友一齊都會瘋狂扑嘢
但單身時試過好多次夜晚上晒對方屋企+明知對方冧自己都冇上到 送到埋口去到最尾都……覺得自己好撚on9